將Ubuntu安裝在USB

不好意思想要問一下我已經把Ubuntu的檔案下載在電腦那裏。但是我想要知道有什麽方法可以把Ubuntu安裝在手指上，然後可以在其他的Windows電腦上運用。求解求解

你指將 ubuntu iso 寫入到 usb 可以 boot 機？
windows 用 win32diskimager
*nix 用 dd command

然後可以在其他的Windows電腦上運用?
你想整Live USB?
定係成個Install落USB drive?

Ubuntu 18.04製作Live USB隨身碟的軟體Unetbootin @ 軟體使用教學 :: 隨意窩 Xuite日誌

我想裝係隻USB之後可以係所有Windows嗰度用。我啱啱成功裝咗落去，可以喺隻USB直接boot（可以儲存檔案）。但係當我放落另外一部Windows嘅電腦又唔得，彈出Emergency嘅畫面話需要修復。請問您知唔知到點解會咁嘅😓😓

去百度問啦大陸仔

動物台毒撚留番係自己間房到吠啦 咪搞周圍既正常人